吸取中大理大教訓 絕不再打陣地戰

陣地戰守城戰對我哋極其不利，敵人不攻打就內部有分化，敵人一攻打就損兵折將不在話下，只有繼續保持流水抗爭，三罷開花先至係抗爭出路！同我推上去！

救左理大先 其他遲d先講

人就係貪心，救中大時見到吐露港咁正，就想佔領堵路；守理大又其實唔係守理大，其實為左塞紅隧
Anyway,救人緊要，有冇poly人再諗下有幾多出口